支那下一步就係向世界輸出醫療用品

然後就救世主降臨拯救全世界
其實唔止香港 係全世界人都善忘
武漢肺炎?

不,

是我们伟大的中国帮世界击退了新冠肺炎
你们要懂得感恩

第三波應該係用支那遊客爆買去幫人經濟復甦
同自由行一樣

支那過到依一次， 將會更霸道

台灣有儲貨，可以反cup

已經做緊 係twitter單中國出口醫療物資去意大利嘅post見到好多鬼佬like話要全球合作 又贊中國防疫做得好

台灣可以藉捐出口罩喺外交反攻

香港沙士之後就係咁,香港全面赤化既開端
歐洲變第二個香港就好睇
另外中國捐咗物資比意大利

今次支那帶頭封城可以話係史無前例
見到中國確診數字開始下降
而其他國家先岩岩開始爆發都仿傚做法
已經有種"跟住中國做"既模式
之後就會係建造臨時醫院 取消所有大型活動 甚至係禁止出門
直到所有國家確診數字下降
支那就開始做"親善大使"
輸出醫療用品
派有經驗既抗疫人員去幫手
甚至係提供治癒者血清等等
最後全世界都抗疫成功之後就將"親善工作"遠遠煲大過班支那人點樣由一開始逃離武漢播毒
唔好唔記得全世界中毒都係因為當初支那人各種自私行為